阿仙奴=香港 愛狗=中央政府 Xhaka=特首［傷心emoji]

越無能者 越居高位😢

雲爺爺👨🏻‍🦳＝英國🇬🇧？

Yes

希比=彭定康
為香港人好😶